燒山話中國唔夠印度打

仆街啦

2:24

蕭生

當中共冇空軍海軍咁

直飛入去印度領士咪得

仲爭奪個邊境地區托咩

打仗都唔識

炸到你投降都贏左啦

陸軍係最無用 仲討論緊陸軍

其實根本事實黎 不過連燈仔不願面對

屌睇錯 我係想講印度打唔贏支那

印度無飛機？區域戰唔用兵，想全面熱戰可以鬥射飛彈，你識條L

美國打仗都唔會同你區域戰啦

你唔係真係覺得印度有得打呀